你的apple id 正在合肥市附近的iphone 登錄

有無人試過

即改pw 係咪就得？

好快有洗頭艇接你走

下世小心啲

快d dum左部iPhone 佢

用Two-factor authentication啦

我check 設定有開

我試過

點攪

8964

改左pw 又好似無咩野

前題 呢句野係邊度睇到先？

通知得你即係有人入到妳Apple ID啦
轉PW啦
8成之前收到釣魚email 比左ID PW比人

云上贵州了

但個個email 平時我唔用。。

突然彈出

我今朝都有

有無收過apple信 之後有條link叫你打AC PW登入啊？

仲有另一樣就係 你Apple id同email同一個密碼 之前某d 公司（e.g yahoo)既email資料比黑客入侵左
佢撞到密碼入你apple id

report俾Apple聽。改曬入面啲野

雲上蘋果

亲~! 阁下资料已成功上传到云上贵州!

點report, 我改左pw 好似無再login

download Apple support，在喺入邊揀

識唔識用雙重認證

係咪認電話number?

如果有人想login 都要手機收到個電話sms 先？